教師扭曲鴉片戰爭起因 可立小學認錯道歉

呢單無人理[/b]

因為歷史既野，係事實就係事實

【顛倒黑白】嗇色園主辦可立小學網課竟稱鴉片戰爭是「英國為禁煙先打中國」